動物森友會玩家辱支，中國全面下架

中國人

正

好想玩

中國人就係唔適合玩呢d自由度咁大的遊戲
因為現實從來都冇自由過

大陸又想輸出審查制度
老任咪跪啊屌你老母

因為咩嘢都冇
所以咩嘢都做得到

大陸無得唔跪

你們中國人不是活在最自由和最有人權的國度嗎？
怎會連一個遊戲都沒有得玩

開個支那ser俾佢地自己圍爐啦

啲中国人唔係話祖国好自由架咩？
做咩要封人game呀

可以跪咩
老任24小時逐個島check?

或者大家就係想大陸人冇得玩呢

到時大頭菜只准買唔准賣

封晒支那咪算囉

厲害了我的國
其實佢哋閉關鎖國咪最好囉學咩人玩日本遊戲啊

可能最後整個版剰係比大陸自己玩

寶可夢的老任

鎖國

有大志就唔好玩日本game，唔好去日本。

去到日本又笑日本人

美國仲要清綠卡，除國籍

上面咪講左點跪

社會主義鐵拳

大陸國行switch係本身就冇得同其他國家switch玩
佢地switch聽講係用微信登陸

原來可以咁撚樣玩
搞到我而家有興趣

S

肯定再吸引一大堆人入去玩

Very nice

分開
支那世界
同自由世界

正
以後有咩game比支那外掛入侵有解決方法啦

大頭菜熔斷機制

夜晚行出街無事=好自由好安全

即刻學g phone 整光復香港時代革命

自主研發啦柒頭

中國人思維
要求全世界都聽中共支笛
其他人唔跟就係其他人既錯，一定唔係中共既問題

好心支那學吓北韓咁
支那入面全部用內聯網算啦

其實中國人都幾慘
連稍為自由啲嘅遊戲都ban
呢單嘢又提醒香港不能夠變成中國一部分

可唔可以用同樣方法令到佢地玩唔到steam?

寄刀片

中國邊度有得玩 都未有國版
你班中國人咪又係偷玩
小粉紅又睇唔順眼 d玻璃心民族真係麻煩
跟住又話台獨 港獨 乜乜柒柒

香港係咪冇影響？

即刻去買嚟玩先

你話我食炒價正ON9都係咁話㗎喇，動物之森幾時都玩到，辱支過咗呢排就玩唔返呀

你係咪中國人？你係咪中國人？你係咪中國人？點解玩日本game?點解比錢小日本賺？國家依家有難，d錢係應該貢獻國家，唔係滿足你自己買game，你係漢奸，你唔愛國

咪就係中国版應該得一隻game可以玩

唔係罵個制度果然係奴隸

咩野係qj犯

bye

政治

我估係強姦犯
佢地好多字都敏感，唔打拼音會變***

唔識，應該係個d中國人用既拼音簡寫，中國人先識

政治犯敏感字唔可以直接打掛

操你媽的 中國人玩什麼小日本的遊戲

正呀屌你

ＧＯＯＧＬＥＤ ： 強姦

Taiwan No.1

騰訊自主研發

中國人玩中國遊戲

世界是咱們的

睇完好想去玩呢隻game jeng

又贏

中國人最自由

留名睇老任跪同加入強國審查系統

大陸狗
你地唔幫手滅左共產黨
一世都只會繼續係咁

大家幫幫手入去㩒一個制send email

懷疑陳文慧有份參加七二一襲擊市民

黃之鋒呢招掂呀
快啲叫佢玩死埋其他game

大陸人玩返單機算

全面走向法西斯民族主義
大陸人根本就係Racist.

一有自由既角度 就會盡顯支那既玻璃心

Minecraft都可以做到呢個效果

今朝一起身，fb睇到好多game鋪都有貨同跌價，炒唔起了

已經有對策

但唔係個個都買國行
國行太少game

點解連登仔會玩任天堂GAME既?
你地唔係話佢改做寶可夢所以杯葛佢咩?

喺支那生活本身就玩緊動森啦

支那人做乜玩日本野

抵死
支那自由到連機都冇得打

睇過啲片 好似連"殺"字都唔可以出現 用"S"代替

玩閹割版算啦，支那人學咩人玩遊戲

大陸狗尤其騰訊好快就會抄game

之鋒問人有咩game推介

社會主義嘅鐵鎚

但係真係好撚on9
罵其他人而唔係話因為依啲小小野ban你個個人

就好似古代誅九族咁
係怪犯事個個人
而唔係怪定依啲垃圾例嘅人

唔鬧封game嘅維尼，去鬧打機嘅之鋒

之鋒又撚

該遊戲不存在
就不存在沒得玩該遊戲的問題

哇~~~
好自由既國度阿

gphone越黎越識玩

一早就要啦
咩game都俾班外掛大陸閪破壞曬

禁 因為自由

算唔算直接收咗班話中國好自由嘅支那人皮

大陸仔唔配玩呢d自由度十足嘅game,應該死番去玩自家出品嘅山寨垃圾手遊就啱啦！

玩達狗個完美世界咪算

鎖國又係時候山塞

叫騰訊抄個出黎咪得

我都係 突然好想玩

啲中國人真係以為得佢一個就成功搞到下架

叫騰訊抄番隻囉

講真因為呢個原因而ban 隻game 真係好on9
其實如果識改啲game data
理論上嚟講乜嘢game 都可以惡搞
咁咪乜嘢game 都唔洗打
返去打飛機咪仲好

全球玩家發來賀電

諗緊起唔同神像圍住維尼

再整個小粉紅輸出無限公司

班中共人習慣咗有censor嘅字就打聲母

進攻中國game迷界等佢地一係反思一係冇得玩

老任點算

侮辱領導人
真係小氣到仆街
英女皇比國民瘋狂改圖都冇事

証明玻璃國度一地玻璃碎

agger，可能係最有效的輸出革命方式

我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

皮卡丘

野味食友會

自由遊戲 點可以係中國出現

唔比台灣同香港人玩咪得
大陸市場大咁多

幫手轉下推啦

大家努力令中國咩都禁柒曬啦

啫係新百倫？
定改個名賣

香港守唔好遲早變支那

唔好用錯 係奴才先0岩

係囉，政府冇錯，最衰係河童啦

我地唔洗羨慕 香港好快都係咁

改名

笑撚死

成功攬炒

即刻諗起呢張圖

做个勇敢，中国人！

FF7有冇咩追求平等自由既故事啊

睇下佢禁唔禁

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

借位

跪大陸無所謂，由得佢地玩單機囉

猛男執番梘

唔係咁講
大陸係輸出緊個審查制度
令全世界都冇自由
好似之前盧石dq香港選手咁

玻璃之心

峰哥好野

大陸狗最適合被圈養

羨慕支那人冇自由？
收皮啦 五毛狗
Block7你先

Push

Fascism and nazism

One Piece都好應該禁埋

有個值得讚嘅地方
幫手宣傳「光復香港，時代革命」

不配有自由

竟然仲有正常人

原來係曲線

曲呀 你就5毛

Fragile

最衰都係佔中啲fd嚟

共產睇唔順眼好耐啦，咁自由可以隨便散佈訊息

即係 係大陸買game都玩唔到?

屌你最好整完cap圖放上微博激鳩死班支那賤種

zf政府

好心支那種玩返食雞啦 玩咩鬼日本game

唔使反思 淨係想激鳩死佢地

係全部遊戲都大力咁講 維尼熊,光時五一,武漢肺炎等等等中國封哂d遊戲 支那人打機淨係識開外掛 唔係就係咁講粗口 勁討厭

Gphone撚狗咁撚

如果連埋食既圖落去，求小朋友心理陰影面積。

国家要你復工搵錢呀，玩咩遊戲啊？😂😂

在地化得咁好
羨慕死人咩

支那人果然弱智
連邊個令佢地無得玩都唔清楚

gd 係港獨
港獨good 多謝支持

尋日連登仔仲笑人打機反共
點知今日就禁

好撚心涼睇住班垃圾每日既生活都係比共產黨雞姦

點會無

Gphone

睇下跪唔跪先
唔跪就即刻玩
唔介意課金

又會改咩名繼續賣？

咩叫因為佢
家陣佢禁既咩

英語版CM冇讀白🤫

仲開左comment

James AllenYour island, your quarantine!3 weeks ago1.3K9

中國咁自由
咪玩其他game囉

又咁講香港都大把呢啲五毛&奴隸

強蝈為左唔比錢日本賺，出口術賴政治下話？
諗左計好耐唔比錢流日本，終於有計

第二個鬧人都仲要自己過濾啲字，
學人玩自由game

點解唔禁埋香港？
中國香港去左邊
想睇班港豬點嬲

笑死

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

直接係chatroom講光復香港 平反六四已經可以趕走佢

猛男撿樹枝

我跪得咁撚好點解鐵拳唔係打落佢哋到而係我？

一地玻璃心

能9咁能

紅底老任都唔知跪左幾多次

問下習大大點解啦

有人改個遊戲名做「猛男撿樹枝」先好笑

甘鐘意跪舔領導人？

咪話佢係佢自己國內搞 理得佢死
但到d有其他國家既人的話
唔該跟翻世界自由開放

奴隸不愧奴隸
自己冇自由，比人左禁右禁，竟然唔係反抗，而係去屌外人
好撚肉酸呀

當年diablo 變 大波蘿咁

支那理應鎖國以保護國民玻璃心

大陸一封，全港立即有貨429，所以話根本大封就係食你香港搶你資源

笑到仆街

佢哋都痴線嘅話人哋搞事人哋有自由點樣玩個遊戲關佢撚事

等睇香港被老任劃入芝麻區共享芝麻榮耀

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

大陸仔說好的唔買日貨美貨？

大陸仲可以係eshop買到

其實咁做好過迫全世界一齊冇得玩
例如之前圖書館有反共書 㠠石唔俾香港人參賽
你自己封自己事 影響唔到牆外嘅人

支那狗就唔好玩日本遊戲啦

小器到

食雞唔洗再怕外掛狗

猛男之森

支那話左比大家知死穴，大家知d game 應該點樣光復

因為咩野（自由）都冇
所以咩野都做唔到

同現實太大落差佢哋接受唔到 成地玻璃碎

抵啦中国

ylzy

有無人有四面佛、觀音、上帝既野可以換

好波
以後唔想侵支那玩
有招數

中国人既奴性真係痴撚線
俾政府ban咗隻game竟然唔係屌政府而係屌其他玩家

唔好咁得戚，HKSAR變香港市到你哋俾中共網絡封鎖

我好好奇咩嘢叫「不該畫」

以我認知除咗CP之外應該冇嘢係稱得上「不該畫」

乜動森有CP咩

幾時都係一個笑話

佢地會唔會自己整個山寨板出黎

我中意屌晒全世界都得呀，關班傻閪撚事

侵犯他人自由嘅人全部都要死

開一個鎖國server咪得
一齊歌頌黨好國家好

爽啦

支那豬比雜種圈養洗腦到唔可以改雜種圖
就話呢啲係不該畫
食撚屎啦

其實第二個comment係鬧政府

屌關佢撚事咩

有親？

英女皇都係咁改啦

薩爾達都有山寨，動森有唔出奇

野味之森

台灣又贏

成個自由世界d人民不嬲都可以隨便踩政治人物
而d政治人物又會自嘲下
係朝鮮啊 西朝鮮果d國家先會起晒槓

蝗國自己整返隻玻璃之森黎玩算啦

岩呀，封左人地，再叫中國開發商整番隻，錢又唔洗俾人賺，中國網民又可以繼續自己圍爐。

佢玩哂所有game咁以後打機就唔會見到支那人

老任今次

唔怪自己個政府收緊自由

反而怪其他人自由咁行使自己既權利

依家好多個島改咗名做武漢

另類宣傳
搞到我都想玩

無新意

我對上一部手提遊戲機是game boy, 想想地出switch了
利申世嘉死忠，極討厭任地獄

QJ犯係咩

佢地只有一次機會 禁左隻game唔比佢地用係為佢地好

推

叫玻璃之心好過啦
執玻璃執到手軟

到時寄左餅咸帶猛男執番梘就好笑

應該係強姦犯？

騰訊係動森基礎下自主研發猛男撿樹枝遊戲，大賣

支那賤種其實仲有咩game可以玩

班小支支真係好好笑

係就快啦，我驚你地收皮都未成事呀大陸狗

遊戲革命

黑❨警❩暴勢力

係就正
online見親佢哋都覺得煩

出隻山寨版
支那森友會

親！

猛男撿枝枝

一個遊戲都容不下，大國？不了？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report